CCtvb攝影師講大話

啱先喺亞皆老街同彌敦道嗰十字路口經過，見到有幾個手足(睇落似中學生)走緊去嗰攝影師到。我就上前開遮幫手擋擋。

幾個手足淨係搶走佢部相機，用鐵通打爆同用手揼爛。之後佢喺CCtvb嗰報道話被箍頸話、黑衣人打人、扭親腳、入埋院，吹得佢就吹！

CCtvb前影記者黃？嘥尻氣喇...黃你又做官媒走狗

P牌推不了

垃圾官媒

push

唔一定係攝影師講

要令港豬/中立撚變黃終於有辦法

No one cares :0)

搞到冇人敢做cctvb記者同攝影師就岩

下次。。。

樓主係屋企發夢就咪亂鳩咁講啦